今日辛苦大家，麻煩散水返家休息

夜晚死守冇用，體力精神都消耗，又冇支援

今日已成功令二讀取消，下一波決戰係再二讀時

請大家返家休息再集氣。 多謝咁多位義人